# static spa example 2

example 1 とは違って各ページごとに HTML ファイルを用意する  
直接その HTML の URL を開く  

各 HTML ファイルは `/spa.js` を module としてロード必須  
`/spa.js` をロードしたページは自動で同名の `.js` ファイルを自動でインポートする  
この `.js` ファイルでページ内の処理や他のページで必要なモジュールのインポートを行う  

ページ遷移は リンク先を fetch して HTML をパースして head と body を入れ替え  
その後にそのページの `.js` ファイルをインポートする  

ルーターはなく完全に静的ファイルのみ  
みつからないとサーバデフォルトの 404 ページ  
